<DefaultLanguage>de</DefaultLanguage>
<Player>
	<de>Mr. S</de>
	<en>Mr. S</en>
</Player>
<Mechanic>
	<de>Ms. M</de>
	<en>Ms. M</en>
</Mechanic>
<Squire>
	<de>Knappe</de>
	<en>Squire</en>
</Squire>
<Drake>
	<de>Drache</de>
	<en>Drake</en>
</Drake>
<Director>
	<de>Direktor</de>
	<en>Director</en>
</Director>
<Wounded>
	<de>Verwundeter</de>
	<en>wounded person</en>
</Wounded>



<Start_1>
	<de>Ah, mein Kopf ...</de>
	<en>Ouch, my head ...</en>
</Start_1>
<Start_2>
	<de>Wo bin ich? Und wo ist meine Kleidung?</de>
	<en>Where am I? And where are my clothes?</en>
</Start_2>
<Door1>
	<de>Nackt geh ich da nicht raus! Ich muss mir was anziehen. Oder sollte ich mich vieleicht verkleiden?</de>
	<en>I won't go out naked! I have to get dressed. Or maybe disguise myself.</en>
</Door1>
<TakeHelmet>
	<de>Ah, ein Helm. Damit kann mich keiner Erkennen.</de>
	<en>Ah, a helmet. Nobody will recognize me, when I wear that.</en>
</TakeHelmet>
<TakeMask_Helmet>
	<de>Mit dem Helm wird mich niemand Erkennen. Kein Grund mit seltsamen Verkleidugen unnötig aufzufallen.</de>
	<en>Nobody will recognize me while I wear my helmet. I have no use for that suspicous disguise.</en>
</TakeMask_Helmet>
<TakeMask>
	<de>Damit sollte ich unerkannt nach draußen gelangen können.</de>
	<en>That should help me to get out of here unrecognized.</en>
</TakeMask>
<TakeHelmet_Mask>
	<de>Niemand wird an mich denken, wenn er einen Arzt sieht. Kein Grund mit seltsamen Verkleidungen unnötig aufzufallen.</de>
	<en>Nobody will suspect it's me, seeing a doctor. I have no use for that suspicous disguise.</en>
</TakeHelmet_Mask>
<TakeBoneSaw>
	<de>Man weiß nie wofür man sowas gebrauchen kann...</de>
	<en>You never know, could come in handy.</en>
</TakeBoneSaw>
<TakeBoneSaw_Helmet>
	<de>Ritterhelm und Knochensäge? Ich will doch nicht auffallen ...</de>
	<en>A knight's helmet and a bone saw. That would be too suspicous.</en>
</TakeBoneSaw_Helmet>
<TakeBoneSaw_NoMask>
	<de>Eine Knochensäge wird mir jetzt nicht helfen.</de>
	<en>A bone saw is not going to help me now.</en>
</TakeBoneSaw_NoMask>


<L2A_Drake_Groah>
	<de>Grooaaah!!!</de>
</L2A_Drake_Groah>
<L2A_Drake_NoSword_a>
	<de>Stirb elendes Gewürm!</de>
	<en>Die!</en>
</L2A_Drake_NoSword_a>
<L2A_Drake_NoSword_b>
	<de>Doch ich brauche zuerst mein Schwert.</de>
	<en>But first I need my sword.</en>
</L2A_Drake_NoSword_b>
<L2A_Squire_1a>
	<de>Wohl an denn, mein tapferer Knappe.</de>
	<en>Let us go, brave soldier.</en>
</L2A_Squire_1a>
<L2A_Squire_1b>
	<de>Uns dünkt wir schulden ihm Dank, dass er die Bestie so Tapfer in Schach hält, bis sein Herr kommt, den Wurm zu erlegen.</de>
	<en>We would like to to thank the brave soldier for holding back the beast until his master arrives to slay th beast.</en>
</L2A_Squire_1b>
<L2A_Squire_1c>
	<de>Doch nun eile er herbei und reiche uns unser Schwert und Schild.</de>
	<en>Hurry and hand us over the sword and the shield.</en>
</L2A_Squire_1c>
<L2A_Squire_1d>
	<de>Vergebung mein Herr. Ich bin soweit. Ich kann den Drachen alleine erlegen.</de>
	<en>I am sorry my lord. I am ready. I can slay the beast myself.</en>
</L2A_Squire_1d>
<L2A_Squire_2>
	<de>Törichter Junge! Reicht uns unser Schwert!</de>
	<en>Pityful fool! Give us our sword!</en>
</L2A_Squire_2>
<L2A_Drake_a>
	<de>Wohl an denn, elender Wurm. Nehmt dies!</de>
	<en>Takt this, beast!</en>
</L2A_Drake_a>
<L2A_Drake_b>
	<de>Beeilt euch mein Herr, da vorne sind noch mehr!</de>
	<en>Hurry, my lord, there are more up ahead!</en>
</L2A_Drake_b>
<L2A_Drake_Sleeping_a>
	<de>Früher ward das Gewürm würdigere Gegner!</de>
	<en>Dragons are not what they used to be!</en>
</L2A_Drake_Sleeping_a>
<L2A_Drake_Sleeping_b>
	<de>Früher war mehr Lametta.</de>
</L2A_Drake_Sleeping_b>
<L2A_Door_NoCloak>
	<de>Ich sollte mir erst etwas überwerfen.</de>
	<en>It might be cold outside, I shouldn't go out naked.</en>
</L2A_Door_NoCloak>
<L2A_TakeCloak>
	<de>Wohl an denn! Dem Gewürm entgegen.</de>
	<en>Let us slay the beasts!</en>
</L2A_TakeCloak>